係咪俾人飛果個先會成日話忘記唔到ex

咁每次都做飛人果個咪得囉

利申：飛過5件ex

飛過 想番啅

我ex飛我但成日睇我whatsap status

矛錯嗱

緊係飛人個個先係大贏家啦

你點知

係囉

sor 打錯
係動態

me too, 咩心態? 有冇人講下

睇下你過得幾慘